每次睇呢條片都會起哂雞皮 代表咩。。。。。

每佪人睇番自己d on9都會咁 好正常 唔洗擔心。

其實d動作好難做，好貪條腰

原來你黎

mega mega fire

我每次睇唔夠三秒就上一頁...柒到唔敢睇

咩菇咩菇fire

同台上既人舞步都唔同
台下班人跟邊個跳

不知幾撚型

你2個都on9

呢d係應援舞
日本個d成日跳
好似係

摸多 摸多

其實跳得幾好 幾投入